
\renewcommand{\arraystretch}{1.15}
\begin{tabularx}{\linewidth}{V{5} c V{3} >{\hangindent=0.5cm} X V{3} c|c|c|c V{5}}
    \hlineB{5}
    \multirow{2}{*}{Gramm} & \centering \multirow{2}{*}{Bezeichnung} & \multicolumn{4}{>{\centering\arraybackslash} p{3.5cm} V{5}}{\footnotesize Die Speisen verlassen den Magen in Stunden:} \\
    && \numrange{1}{2} & \numrange{2}{3} & \numrange{3}{4} & \numrange{4}{5} \\
    \hlineB{3}
    \endhead
    \numrange{100}{200} & Wasser, rein & $*$ &&& \\
    \numrange{300}{500} & Wasser, rein && $*$ && \\
    200 & Wasser, kohlensäurehaltig (Mineral- oder Soda-Wasser) & $*$ &&& \\
    200 & Kaffee ohne Zutaten & $*$ &&& \\
    200 & Kaffee mit Obers && $*$ && \\
    200 & Tee ohne Zutaten & $*$ &&& \\
    200 & Wasserkakao & $*$ &&& \\
    200 & Milchkakao && $*$ && \\
    200 & Bier & $*$ &&& \\
    \numrange{300}{500} & Bier && $*$ && \\
    200 & leichter Tischwein & $*$ &&& \\
    200 & Süß-, Bordeaux- und Rheinwein && $*$ && \\
    \numrange{100}{200} & gekochte Milch & $*$ &&& \\
    \numrange{300}{500} & gekochte Milch && $*$ && \\
    200 & Fleischbrühe ohne Zutaten & $*$ &&& \\
    100 & weichgekochte Eier & $*$ &&& \\
    100 & rohe Eier && $*$ && \\
    100 & Eierspeise (Rühreier) && $*$ && \\
    100 & hartgekochte Eier && $*$ && \\
    100 & Eieromeletten (mit wenig Mehlzusatz) &&& $*$ & \\
    250 & Kalbshirn, gesotten && $*$ && \\
    250 & Kalbsbries, gesotten && $*$ && \\
    250 & Kalbfleisch, gekocht &&& $*$ & \\
    100 & Kalbfleisch, gebraten &&& $*$ & \\
    250 & Forelle, blau gesotten && $*$ && \\
    200 & Karpfen, gesotten && $*$ && \\
    200 & Salzheringe &&&& $*$ \\
    200 & Schellfisch, gesotten && $*$ && \\
    200 & derselben Fischsorten gebraten &&& $*$ & \\
    200 & Rheinlachs &&& $*$ & \\
    150 & Karfiol, gesotten mit \glqq Visan\grqq{} übergossen && $*$ && \\
    150 & Karfiol als Salat && $*$ && \\
    150 & Spargel, gesotten && $*$ && \\
    150 & Salzkartoffel && $*$ && \\
    150 & Kartoffelbrei && $*$ && \\
    150 & Kartoffelgemüse (eingebrannt) &&& $*$ & \\
    150 & Kartoffelgemüse (\glqq englisch\grqq{} zubereitet) && $*$ && \\
    150 & Reis, gekocht &&& $*$ & \\
    150 & Kohlrüben, gedünstet &&& $*$ & \\
    150 & Karotten, gedünstet &&& $*$ & \\
    150 & Spinat, gedünstet &&& $*$ & \\
    150 & Gurkensalat &&& $*$ & \\
    150 & Radieschen, roh &&& $*$ & \\
    200 & Erbsen als Brei &&&& $*$ \\
    150 & grüne Fisolen (Schnittbohnen) &&&& $*$ \\
    100 & nicht fette Wurst && $*$ && \\
    230 & junge Hühner, gesotten && $*$ && \\
    200 & junge Hühner, gebraten &&& $*$ & \\
    \numrange{226}{260} & Tauben, gesotten &&& $*$ & \\
    195 & Tauben, gebraten &&& $*$ & \\
    210 & Tauben, gebraten und gefüllt &&&& $*$ \\
    250 & Gans, gebraten &&&& $*$ \\
    280 & Ente, gebraten &&&& $*$ \\
    230 & Rebhühner, gesotten && $*$ && \\
    240 & Rebhühner, gebraten &&&& $*$ \\
    250 & Hase, gebraten &&&& $*$ \\
    250 & Rindfleisch, gesotten &&& $*$ & \\
    100 & Beefsteak, gebraten, mager &&& $*$ & \\
    100 & gedünstetes Fleisch (Lendenbraten) &&& $*$ & \\
    250 & Rindsfilet, gebraten &&&& $*$ \\
    250 & Beefsteak, gebraten &&&& $*$ \\
    250 & geräucherte Zunge, warm oder kalt &&&& $*$ \\
    100 & Geselchtes oder geräuchertes Fleisch &&&& $*$ \\
    160 & Schinken, roh oder gekocht &&& $*$ & \\
    70 & Weißbrot, frisch oder alt, trocken oder mit Tee && $*$ && \\
    150 & Weißbrot, frisch oder alt, trocken oder mit Tee &&& $*$ & \\
    70 & Zwieback && $*$ && \\
    50 & Cakes && $*$ && \\
    \numrange{100}{150} & Cakes &&& $*$ & \\
    150 & Schwarzbrot &&& $*$ & \\
    150 & Schrotbrot &&& $*$ & \\
    150 & Äpfel, roh &&& $*$ & \\
    100 & Äpfelpüree & $*$ &&& \\
    150 & Kirschen, roh &&& $*$ & \\
    150 & Kirschen, Kompott && $*$ && \\
    \numrange{20}{30} & Olivenöl && $*$ && \\
    \numrange{20}{30} & Pflanzenfett && $*$ && \\
    \numrange{20}{30} & Butter && $*$ && \\
    \numrange{20}{30} & Margarine && $*$ && \\
    \numrange{20}{30} & Rindsnierenfett &&& $*$ & \\
    \numrange{20}{30} & Schweinefett &&& $*$ & \\
    \numrange{20}{30} & Gänsefett &&&& $*$ \\
    \numrange{20}{30} & Hammel-(Schöpsen-)Fett &&&& $*$ \\
    \hlineB{5}
\end{tabularx}
\renewcommand{\arraystretch}{1}
